{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600744",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카카듀 제주"
    },
    "text": "「カカデュ済州\\n\n済州済州市イドイドン1978-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~23:00、毎週日曜日、64席/ 部屋:部屋なし、済州島市内に位置するカフェ'カカデュ'。 レンガ建物の1階に広く位置している「カカデュ」はすっきりとしたアンティークな内部インテリアが目立つカフェだ。 ここは様々な種類のコーヒーや飲み物を売っているが、その中で一番有名なメニューは抹茶かき氷だ。 価格に比べてボリュームたっぷりの量と味を誇る抹茶かき氷は、特有のほろ苦い味と甘さが混ざっていて人気が高い。 済州島市内で快適に滞在できる「カカデュ」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "カカデュはどこに位置していますか？",
            "answer": "カカデュは済州島市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カカデュの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カカデュの営業時間は11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "カカデュは毎週日曜日に営業していますか？",
            "answer": "カカデュは毎週日曜日には営業していません。"
        },
        {
            "question": "カカデュの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "カカデュには64席あります。"
        },
        {
            "question": "カカデュには個室や部屋はありますか？",
            "answer": "カカデュには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "カカデュの特徴的な内部インテリアはどのようなものですか？",
            "answer": "カカデュの内部インテリアはアンティークな雰囲気で、レンガ建物の1階に広く位置しています。"
        },
        {
            "question": "カカデュで人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "カカデュで一番有名なメニューは抹茶かき氷です。"
        },
        {
            "question": "抹茶かき氷の味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "抹茶かき氷はほろ苦い味と甘さが混ざっており、ボリュームたっぷりで人気があります。"
        },
        {
            "question": "カカデュには他にどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "カカデュでは様々な種類のコーヒーや飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カカデュを訪れることで済州島市内で快適に滞在できますか？",
            "answer": "カカデュは済州島市内で快適に滞在できる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 343
    }
}